所有女人都係賤，認同？

雞

我大灰熊認同

泄慾工具

你唔咸濕會比到女人犯賤

人係賤，認同？

呀媽呢?

雞 全部都係